
                      A mi me ha encantado. No hay que entrar con la idea de ver una película realista pues defraudará, pero yo tampoco entro a ver un espectáculo de magia pensando que voy a ver una tragedia griega.  Recomendable para los amantes de las ensoñaciones.
        
            